是拉差原來係個餐😅😅😅

😅😅😅

我

me

💔

使唔使咁撚快

😂😂😂😂😂😂😂😂😂笑4

sor 穩陣幫個2

成日比人執雞

呢條post好腥好臭

你地好壞

補

幾時過招比d絲打

熱烈地彈琴熱烈地唱

#14

有牡丹樓陰影😅😅

😒個外掛壞q左 人手搶慢到死

小好得一個女朋友
就係我隻貓 唔好再誤會我

同埋我無男朋友

又q

原來是上海sp

我處黎

耳膜係處

redq 支野看來有點短幼軟

自動修補功能

我盧goalllll

不過買唔落手

吉極都吉唔爛

玩到6個鐘我都想同redq玩玩了

🤔🤔🤔🤔

鯨魚

食偉哥都唔掂

any water?

鯨魚輸得好

將b

死MK 入黎做咩

我有

:o

咩都比你地講曬既

i love u

kamjai goalllll

ME?

一直在這裏 baby
說你也愛我 woowow

事實需要講

夠殭4:3

冇晒了

鯨魚後防慘過學界

1500買咩好

小金收錢錢 最高有2.1x🙈

Lolo 1500玩不玩

是拉差係呀差黎

不出了 驚繼欖

又要去返工了

屁馬

馬會一蚊都無想自盡了

日日都做狗

湖南比馬主其他

ching sic ball

@redq

比d 家用la diu

編號
7677
投注類別 讓球
細節
星期六 5 湘南比馬(主) 對 長崎成功丸(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02

再黎

lo仔買咩

大船起航了

Gun

又對大船

詠神今次比5秒點買...

Er......

Ok😞祝🐑

👆🏻有錯？

牙詠又出下盤

都未開 收la

ching ho ball

統計過自己買上盤同下盤既比例係80 20

又同詠同路

唔屌波先來5羊，他媽哥池

盧巧qq喲

上盤的辛酸又有誰知道呢😔😔

所以成日對😂

基本上我都只買上盤 感覺好啲 好似係...

亞盤太高水

咁邊個贏多d

我指比馬

無買到成功演8.5
想4

緊係詠啦 me新手

樓上盤神

系

嘩咁都中我詠

樓上盤渣

半主

嘩咁都中我lo

事實

命中注定辣殺

樓下花柳

我屌你牙 跟咗你

屌你媽逼

大胃出上盤

想幫你擋架喇。。。

咪jer啦

咩2c 啊頭妓

樓上食我d撚屎

嘻，傻逼

又鋪草皮又花柳 針了

我草尼瑪逼

我盧大方通行都知

樓下比狗屌

腎哥勁到...

樓上被狗屌

狗乸

樓上強姦狗

GOALLLL

樓上比狗拿屌

=.=

反彈

999

唔留言了

鋪草地係我。。
我係主席

走la 4on9

樓上傻西

草地霸王

邊間k房有有線

我間別墅有

半主未

Q還我血汗錢

幫你吹

其實返酒店炒散都幾正 包食

我鋪草地主席黎

跟

果散好興自助餐果陣偷食

講真話姐

想去見四季做pt
60/hr
但中環上班，我住粉嶺

咪啦

60蚊周圍都係啦

樓下得萬寧 41/hr

[black]愛你的人，你忽略
忽略你的人，你愛[/black]

車錢時間包番

@朱古力

btw我有同感 係咪個個都係咁犯賤？

人係犯賤

人就係咁

愛我

有無65-70 我想做

@肥

炒散呀

咁換句話說
係咪姐係我要我愛既人愛我 就必先要忽略佢
但我又唔明 當你忽略佢 佢又點會愛你

識買了

可能到時 佢就會對你產生好奇感
想去了解下你 點解會咁做？

利申 9up

1:0

1:0角

因為好奇新鮮
得唔到的永遠最好
容易得到的冇人珍惜

沙田有份f&b有60 諗住轉去果度

yes yes yes

炒散好辛苦

地下執一百 同自己返工搵100

8.5了

飽到豬閪呀是拉差

好撚好味

想買了

安格斯屌打一切

唔明啲人可以食多4件麥樂雞同2件雞翼係咩心態

肥仔黎。。

(我應該可以食多兩隻雞翼既)

係

想死

未必啦
安格斯比變身你食就岩了

8.5有2我跳

熱到豬西 出撚晒汗係剪髮單剪趼洗頭好撚正

大波已死

可能下半場刷角呢。

... 臭4人

好唔撚好意思

個髮型師啲手指插落你個頭摸你啲汗
再近距離聞你啲汗味

話左你死人妖

去見曲街了
要比大隻仔一拳打死

好野梗係岩我

唔係我 我一定洗剪-.-

我都係

其實都係 對佢黎講 我太易得到了。。

我了

唔辛苦點得世間財

入未呀仆街

Ccccccccccccccc

入未

😔😔

有矛人數角

34mins已經落左1個大細盤 危危地

你做乜搞曲街呀

7.5

掛住佢嘛
佢咁耐上黎 咪出去搵佢

好撚熱 點做運動減肥

一齊左就另計

無挑戰性 可能又唔會鐘意

根本做唔到
琴晚去打球 熱撚到唔想郁
射左陣波就走了

你意思係一齊過？
定係情侶緊果陣
定係分左手之後

籃球員比足球員優勝 從角色互換比較

橫濱點睇

去尖room算

8.5S 7.5

半主 已死

3c

等6.5 fail💩

3x4定單頭好

想轟喎我

幾時carry我 菁英操作

2.5b 5倍支持m巴

好奇怪 唔知講乜

5駛返工咩= =

返咩

我都返緊

原來你有野做

半場3c

[7.5] 1.77 1.93
[8.5] 2.58 1.44

想等足水入7.5

似

講緊19

原來你都係無野做

我都覺 半一高水就差唔多
但的唔信邪
轟一半囉

樓G是咪轟千葉

信心注通常閪

一至六都返工架
緊局

元祖

好彩補左飛

無人屌波

比馬上阿

求旺角cafe推介
一個人

比馬即場win 買唔買得過

好似之前好多次都唔得

比馬入兩粒先

有咩

日乙

咁咪落多一個位

你咁係咩意思

有錢

有冇咩角水入

Ky求救 我同草地霸王同路

想坐3個鐘

屌你老味間鋪電腦壞 octopus壞 號子都無
學咩人開鋪 我做到隻狗咁
勁燥底 就黎罵客

Thanks

What is 是拉差？

m記

Redq:我養你啊

m記個包 算新岀既

去hmv聽下歌

比馬入未阿

親 想我嗎

比馬加油

屌你老母比馬入未

出現了

比馬入未

比馬速度來個12馬

4c

你有買主？

啥米都冇買

比馬快撚啲

開到8.5今個星期唔打j

屌 等唔到6.5足水

比馬速度比個12馬

好撚on9囉 咩都壞 咁學咩人做生意
屌你老母 做左就黎一年第一次咁樣

比馬唔贏我殺9晒比馬d馬

盧 橫濱 祖記點睇

你有買咩小香香

1-0

Goallllll

Goalllll

京牙

謝b?❤️

一叫即有🚬🚬🚬👄

屌你老母我夠知無曬號子做唔到生意啦
你罵我做乜撚野阿？我變出黎架？
你問下我地個店長連比銀行唱號子既錢都唔願比
罵我托阿屌你老母

你老母最好全部仆街死

京變 湘南無馬

支持我皇 輸都買

屌....買緊屁馬ng...

買左fg

me謝肥西

橫呢

又羊

繼續叫ok?

間鋪我架？
我話事？我收錢架炸 問點做生意
味撚食雪糕囉 又要問又要食

放工再度👄

ccccccccccc

邊個話你 我屌鳩佢

全部都比狗屌on99咁撚樣

唔好嬲啦 我錫返

唔可以成日用，會洩氣

米咸濕拉 到紅棍都未到你牙 醒下喇

謝肥西，吹牙？

比馬好球 加油😣

屁馬goalllllllll

叫多兩粒，3:0大家開心ok?

人地有redq

屌鳩你

開到8.5我食屎

比馬速度來多發，我比馬屌

想叫春 有冇人想聽

比馬

今晚俾皇馬屌

比多粒

=.=......咁我唔叫了

快手比多兩粒，我屌哂你地兩隊老母

驚4

1:1

g持

11

比馬3:0 ok?

一唔叫就1:1 小妹係蝦你波凸

david goal

1-1
1.5

屌你老母比馬

成功丸頂住

請你一定要繼續屌，係時候破咒

有冇老細請我屌球
1球100
不成功不收費

屌你比馬

球探係咁11 10 11 10 11 10 是咪玩鳩我

same

入多球

不成功要賠 deal?

10定11

補左啦

比馬2:1ft ok？

屁馬dllm

比馬賤種

Cccccccc

幾時補右

系 頂人卜土

屁馬快d俾多粒

6.5足水入唔入好

入左

比馬快入

比馬求你一定要贏

太早補 有無咁少C呀

3 more c please

支持

........

點解可以連收銀機都壞埋 要用計數機計數

開到8.5 即刻戒賭

開7角畀我

你可以繼續賭了

8.5S @2

咁黑

5.5
轟咗八舊水

熱死老子了 仲點出去

快手比埋最後果球，我屌哂你兩隊老母

主能夠

成功丸

盧唱歌小妹出曬水

oj

比馬快撚D

Lau Ming?

角呢屌你

55 靜D

比我食左

M巴仲有無大波心水

好撚gay

小妹鐘意你

仲係4c 100蚊都呃

花生省魔術

咩黎

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

對不起。。。你是好人。。。

開到依場先

做乜撚野呀
9527 係波post架

你冇入霉西CHAN LO?

要求多多

無

從不信不可能

成功丸 啪啪啪goal

cccccccc

白車？

黑箱車😅😅😅

比3c喇

主入一粒可以嗎？

咪入左一粒

元祖🤔🤔

cccccccccc

小妹日本波唔信🤔

我就黎死 我認真
仲要禮拜 我仲要岩岩比客罵 我心身都好攰
我想死 再見

我補埋上中下

入多粒

半3全4

入3粒 下場

入波啦仆街馬

比3c好冇

D角去晒邊。。

好

留給小日本子的時間不多了

求你了

ccccccccccccccccc

呢個世界冇奇蹟

又回來了

今日熱撚到=,=

連角雅

比馬真係

3c就夠

求下你

比角

無2c咩2c

C fu help u

鑽牛角尖

比馬刷角就入到波

角角角角

.......

c please

吾系你牙

香香香香

x洪x

半3全4 下半場入球仲多過角球

入未呀比馬

你痙攣喇

5c

5C

嘻

2 mpre c please

咁我都放心dd😅

正西馬

半3全4都抵輸啦

3連c ok
雖然只買5.5

入ball

香香加油唔好放棄

讓球Chan盧
燒鵝贏到我去深井跳海

嘻

比馬成功丸邊隊入好波好

角呀

仙台人鐘意食仙貝嗎，你地肯輸我請你地食旺旺仙貝!!!!!!!!

以後1蚊不買比馬

天鵝贏到波我叫老死成龍拍返套全新一輯新瀉事件🙈😘😘😘😘

唉屌

欺負小妹

2分鐘比人cup wor係咪有5會牙

比馬好廢

C fu保護u

咩黎？

咩牙

比角我

龍角散ok?

會然盧x哲channel走數精選

咩2c 牙

仆街我睇係 唔知大家有無醒水補個2

Why我見不到讓球chan盧了

係我渣

神龍好球

盧唔買喇？

btw出全名

返工

盧係咪同奧瑪有咩關係

7c 我自貼肚腩

冇JER

詠又挑贏全po

又欺負小妹

系 佢牙斬斬

8C我貼塊閪出黎都得

人有相似姐, 好似係

笑4😂😂😂

角大黨

我有講過下主亞盤開高水咗ge...
不過唔算出水

呢場無買 岩岩打完槍先上下水

西面又吊打世人

6c未呀

去6c樓搵啦

ft 5c 1:1

1:1 5C FT

呢場輸三注半

垃圾成功丸
0c

都無羸

玩即場又輸一k

廢隊

大祖要中了

盧玩唔玩

垃圾比馬

皇天擊殺小妹
三場撞左兩場😭😭😭大家唔好跟我

屌又兩球完，晏啲再上黎

求david放過😭😭😭😭

屁馬屌你老味

同路？

M巴

Dllm

買左十蚊+1

3場撞左2場

元祖失敗

討厭詠

山神

5c屌

跟左千葉

日月 詠

2連敗 休息 等我復活再出水

人工呼吸!!!!!!!!

買唔切

特登搵隊至衰既先開比人玩

馬10連勝就ok啦

All in 457

讓球Chan盧, [03.06.17 17:02]
香香買了支付，大家唔洗用平安鐘了

贏入球細，輸角大

原來世正買咗

棄盧啦

Sorry law

siu4

刷分成功

大胃出綠g😨

多謝你放過我

無呀，巴打有心了

我補咗少少2,拎返個本咁

咁都算有良心

咪離間啦

皇天擊殺小妹

跟你買完山神先見到你話少注

度親都同詠對 想戒賭了

Sorry ar

想奶手指

一樣

中咪唔洗sorry

有香香加持主

香香隻手就靚啦

指甲好靚

BIN

橫bin請你要456

重點係我啲印花呀唔係我啲手指呀

我請你飲啦

小妹草得好苦

要迷香了

.. 岩岩mk 走

🤷🏾‍♀️

玩手指玩成晚

bin
BETWEEN 好似見到nakamura

咪搞盧派弟子

橫bin同山神都比人禁屌

比機佬禁住屌

LO

有茅人g屯門夜晚有咩食

針

ykk 大排檔
有骰盅玩

係我既錯

1:0 lo

香西goal!!!

點解我重係睇到0:0

2017 仲用球探

濱濱

應該用咩

鹽水都係gel

SOFASCORE

香香好9笑

香香反底

有肥朱就咪cow香香啦

未完場呀大家唔好gel me反底

唔洗叫波仲唔係反底

加油支付

橫bin差d 10

無cow香香😑
話佢9笑都唔得？

yokohama

又好似得🤔🤔

盧盧連中五場，如果我今場跟佢先唔中
就一定係因為佢燈

Ok個靚靚妹妹又上線啦❤️❤️😳

系，我一向都係辣殺

山神反cup la

bin又中楣

山口係咁護空門

會cup 架

盧sir有冇谷？

支付

走la

有

撚有

雷法師要護幾多次空門

有 要比月費
想入留tg 聯絡同你講番個收費

好多槍 好暈

食譚仔定丸龜製麵好

日乙盤王又贏

bin 12m?

冇時間啦出絕招啦山神

bin 12m

笑左咁都有

下半要頂住呀支付

半細頂住

ky wing ba goalllllll bin 1:0

1:0山口

-.- 盧快杯

唉 針

Goal

都係去入錢

今晚歐聯點睇

載巴拿無發生

贏嗰邊

今年唔係CARDIFF咩

m巴在？

?

圖咪出卡迪夫

wales cardiff

唔識去

的士la

場圖話祖冠

飛雞

幾廿歲人仲要依賴交通工具

終於等到盧詠同路啦
Allined

將男打全世界

主能夠主能夠

我信主能夠

我識舞空術

😂😂😂

hi,盧仔

千葉能夠

6點有無人一齊唱主能夠

個個都千葉，我要跟了

對曬你地

不了

同路唔洗驚

千葉快手整球定定驚先

都未開..

一球點夠，起碼三球

千葉

得到同樣快樂
Same road jump

我岩岩嬲到叫朋友幫手入左錢落狗會
我又賭了

卍卍卍卍卍
佛祖保佑今場要開客了

香香表示買唔切千葉

祝Cash爆狗會

Thanks香香

只有主能夠

祝羊

咩2c

支付繼續加油

開球未..

又要諗食咩

岩 千葉

日乙全主FG

因為主能夠

千葉 羊錢黎平衡番我心靈既損失

其實係未開波定球探問題？

球探已死

千千千千葉葉葉葉葉

係咁彈橫濱中場完

山神cup未

買唔到

德島快大

幾好食

山神真係差個鬼佬前鋒

球探係咪壞左
如果有比數麻煩大家打出黎 thanks☺️

香香1:0盧仔

邊場？

咩

HI

我講緊支付果場咋

山神入未

盧仔笑死

德島入未😅😅

球探壞左丫麻
睇365

6點兩場0:0

西面又開戰

邊到

唔入波不如唔好踢😅😅😅

香香：踢黎冇2c!!

波台

1：1 cup佢老味

香香1:1盧盧

山神反cup 我打飛G

molamola 支付寶

有LIN MA

識唔識入波 等我踢啦

球證吹尼碼幣

加油呀支付寶

屌 d死皇狗好撚煩 成日a0a0 好撚好笑咩

駛5駛比支咪你呀大哥

我伊GOAL

千葉入左？

招人幫你拖-.-

西面好型

山神cup牙

波台瘋紀

0:0ing

無啦

FAKE JOR

屌牙

5覺-.-

大波已死 我走先

ds欺騙我

咩apps

Sor

千葉REAL GOAL

Ds

01千

uciba goallllllllllllllllllllll

Goal !!!

千葉goalll

LO GOALLLLLLLLLL

頂實

支付goal未

山神請杯

見人話第一球原本入，豬隊友補多腳變越位

我伊真糕！！

456佢啦

千葉客其他！

NANI

岡請追和

派我

屌你滷味邊個上半場ee唉唉

好
世正子太好人 唔知點報答你

德島唔識入波 針

我系c7

大波未牙00踢乜

盧神好撚淡定等緊收$$

樓主派我

甘又5系。。。。

大胃真係好勁

28年響

18年響嘛😏😏😏

贏錢從來沒我份

點解變左28

THIS?

識野喎 我都想飲

加價

我都想..

山口追和未？

1928年？🤔😏

加油呀香香

得禾叫gifu

咪係囉屌

Gifu gifu

係咪fans 呀 少少錢都唔出

咪淫叫啦

快d入波 大晒佢

幫手啦

支付速度來球

買左對家-.-

bin

姦爸爹小香香

你搵到我都唔夠膽飲

gifugifu
德島全大牙 唔入波踢黎把撚阿
千葉快撚啲234567佢

幫公主叫

支付絕殺垃圾山神

法國同你同路 未羊過😂

1001

搶贏左kaki bb

山神來球

。。。。。。

千葉市狗都咁多人買

好飽

今場好喎

德島
千葉
山神

個個都揸大槍

快

你曾經都係叫千葉屎頭

呢隊野輸左我好多錢

就係呢隊西隊搞到有個咁既屎名

又話唔叫球

咪話我係鋪草地主席囉😂😂

gifu!!!!!!!

綠g好ball

做一球靚既！

都話呢隊野要落地獄

千葉1-1

走盤大家開心盤啦

日乙2場開大 抽3個派100

我！

屌你咩

貪心買半00膽唔買半和